連自己都唔知自己邊度有問題，精神科醫生幫唔幫到我

自問自己都算開朗，但唔知點解近排情緒好壓抑，好怕同人講野會煩到人，但明明呢排唔覺有壓力，精神科醫生會唔會幫到我？

打少左飛機

我有個老師同我講過
你就好似海綿咁
吸埋吸埋好多負面情緒但係你未必會發覺到
又或者自己下意識都避忌呢件事
可能俾人一篤中就會把把聲咁流馬尿
利申我試過一次

Same here antisocial 可能近排大壓力